![Build Status](https://gitlab.com/pages/plain-html/badges/master/build.svg)


Es un experimento para generar o componer una imagen al vuelo, tambien para postearla a facebook, esto ultimo me di cuenta de que no es facil en javascript por lo que lo REINTENTARE EN PHP

Aqui hay un ejemplo de como despues de un quiz se pueden elegir diferentes imagenes despues de un quiz:
http://drib.tech/programming/dynamically-change-facebook-open-graph-meta-data-javascript


para obtener una imagen aleatoria, la obtengo a su vez de otra pagina que me envia en una misma url
diversas imagenes de forma aleatoria:

https://picsum.photos/

El protocolo open graph
http://ogp.me/

Depuradores de facebook og
https://developers.facebook.com/tools/debug/og/object/
https://developers.facebook.com/tools/debug/sharing

la url de la web app
https://socialwebapps.gitlab.io/generapng/

Este es otro ejemplo de como generar una imagen desde un div con canvas en el lado clinte:
http://jsfiddle.net/8ypxW/3/




---

Example plain HTML site using GitLab Pages.

Learn more about GitLab Pages at https://pages.gitlab.io and the official
documentation https://docs.gitlab.com/ce/user/project/pages/.

---


